入左好多加幣，係咪錯既決定？

依家點算好？

依家啲匯率係咪會繼續下跌？

有冇槓桿？現金驚閪

D傻仔見澳元跌就追澳元
見日YEN跌就追日YEN

全部用銀行電匯價換，現金黎

聽到__ ___驚閪，有啲驚啊

咁依家係咩情況

升返d

你唔好嚇我
我唱左所有錢

師兄都有買？

屌 我都係 好撚後悔 不過長揸冇野嘅

低位入

起碼人地有錢，你有冇？

成手日元！
準備買樓，驚閪呀？

有冇人知咩叫貨幣互換協議？

你玩實體貨幣咁撚搞笑

日元又升，你將會係大贏家

on9
食差價都食你300點

其實我唔係玩，我只係襯佢rate靚換定，plan緊去working holiday 。

我怕做左傻仔未到低位就接貨

屌你自用差果幾舊水就算撚數啦

師兄如果要玩應該點玩法先好？

升返左少少喎

計落差成幾雞野喎。

而加好低位咩

就係唔知想請教大家對佢有咩睇法

吓，但澳元真係升返wo柒頭

其實你唔係炒end user 你理撚得個差價咩
到要用果時咪換
正如你住香港都唔會睇住美金個價不斷炒
你真係驚既咪1個月1個月轉一次唔好all in

跌來追有咩問題？
唔通升先追？

澳元4.37入咗 今朝4.7放咗

炒外匯大師都唔會下下最低位入到市
你當自己神仙咩

愈升愈好

師兄好波

自用既話 升定跌 你斬係要用架啦
貴左你咪用少啲囉

下一步有咩心水

其實見人當currency 係股票咁炒都幾on9
明明fx 玩margin 同carry
要大波幅點解唔玩股

跌咪追
yen兩嘢過返7喇

希望佢黎緊跌返啲，再換

用margin 玩，隋時破產都似

過多兩個月先講啦
澳洲嚟緊仆街喇
勁撚多人無嘢撈

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

你咁講全世界都係

你諗住幾時去
中國肺炎完咗一兩年內經濟都唔會好
邊有工俾外人打

不二法門

英鎊💷10.0
歐元💶 8.6
澳元 5.1

低過上面既就入得
國家既對壘，唔會比自己國家貨幣變到一文不值

香港都仆街，我係其中一分子，撈緊服務業就快比公司收我皮

過多2，3個月個影響就會出現

師兄詳細啲講多啲黎聽

全世界解封既時候，我就出發

炒外幣個觀念係國與國既貨幣對戰
基本上國際間都set左上面基本匯率
如果其中一方突個龜頭出黎，咁另一方就會出力打返低佢
唔比佢破壞個均勢

係

唱返美金先？

但係點解前果排泰銖係咁升值都冇人壓返低佢既？

太冷門冇研究

美金依家跌返喎，唱黎又冇用

師兄 炒開外幣？

咪主打英鎊、歐羅、澳元
有研究、追開歐美市場
都係跟住上面個不二法門
炒

即係有幾多
老老實實，你呢個玩法，無十萬hkd去兌 真係冇咩肉食

利申早幾年用呢個方法玩

美金之後好大機會跌

三十

澳紙好撚灰下喎，不斷跌，好多師兄係5蚊附近中伏

三十萬？
你用邊間銀行電匯

你用咩方法玩外幣？

渣打

開始升
炒下幣就預左唔會好似stock咁 咁爽架啦
勝在夠穩

通常幾錢炒先有肉食？

屌係撚， 有啲消息突如其來估唔到㗎嘛
我中過一次 英國脫歐伏，一野跳樓式 貶值

永隆銀行 電匯差價最少，你可以留意下

首先你唔好預個被動收入可以養你自己
有閒錢先出黎玩下，當賺次旅行費、買部電話咁

30萬啦
（我用60萬玩外幣）

之後都會升返10.1

你用咩平台買賣外幣

網上銀行+手機apps

係咪都係用電匯價？

Yes

我諗要等佢地收水用加返息先會升返

你呢師兄？

留意下水位 英磅都升得好急 澳元呢兩日先企隱4.7

你買果陣係幾多見呢2日升返少少

我第一次10萬5.45
第二次20萬5.55

佢升，我諗應該係因為無限qe同市場恐慌舒緩左好多？

今日買左轉5.55

而家好多外幣都算平 上星期英磅8.9 澳元4.3真送錢

可能都有關係 但我諗上返5蚊都要少少時間

澳元有無機會再跌返落去呢？ 我見依幾日澳元都升返去4.7

失業率同貨幣貶值有真直接關係

澳元反彈力最強

澳元而家4.7378

師兄早果排大便賣，我諗你執唔少

你睇咩書學買賣貨幣？

求教

你見去到4.6就入一注
低過4.5就allin啦

前幾日見到5.3幾想入手，今朝即刻見到5.5都嚇左一嚇

英鎊爆升

加元仲有得升 去到5.7-5.8左右放 等佢回返再買
不過應該無澳元咁快 澳元成日一跌就50點子

因為美金主要對手係英鎊💷同歐元💶
美國🇺🇸自己投降玩印錢，咪減

澳元岩岩又一棍

想問下點解加幣仲有得升？ 本身想等佢跌多d先買

而加有無咩值得入 呢幾日隻隻升番

真係會洗加幣就唔怕啦，驚你係炒貨幣啫。買貴少少算9數la，呢d野無得計得咁準。
應該會跟油價繼續跌多排，依家開始逐少入ok

而加都係5.50，同你買入差唔多姐

澳元
趁佢未上到5.0 好食埋尾水

佢受漢武肺炎既影響相對少
上返5 不是夢

True

自用驚閪

搞到我都好想買

遲下升番驚閪

跟

依家係咪尾水入澳元 想入d讀書

都係5萬
匯最近先玩 巴打多多指教

我入左了

4.793
電匯價 恆生

放既話好難講睇佢個勢彈成點
學樓上巴打話齋 上到5當然最好

我都係賺零用咋 星期六日無股賭

手持20K AUD @4.67

ching諗住幾多放

我都有80K，同你同價
另10K GBP @9.06

5蚊先再睇

GBP fat fat la

我長揸等5.5

9.6啦gbp

買得太少

有贏就得

個trend係幾爽，十蚊走人

GBP咩野幣？

你計一計銀行個點差你筆錢要升幾多先平手

Pound Sterling英鎊

銀行正仆街

但玩匯一定係電匯 無計

巴打高手

即賣出價要高過買入價放?

坐下有得翻生
1. 等幾季油價會上
2. 美匯中線應該要跌

我岩岩都入左 希望有小小零用錢
如果唔介意留個tg? 睇下你咩位放 唔識驚奶野

我兌8嗰期係嗰邊讀書
兌6 就返香港
老母成日話尻我

澳元可以睇長線D
反正1比0.6USD都企得穩
問題應該唔大

你無工具報價？
千祈唔好 叫得來個價都走左

暫時倉位
都真係希望澳元升返上去

有咩問題？
兩隻前排都跌好多，由其澳元
買黎等未來自用完全冇問題

恆生啲報價超級廢

邊間銀行好啲

澳元點長遠睇... 跌咗成十年，低處未算低

加幣驚閪

咩黎? 提你去到你放個目標價未?

無 我用其他apps

係 所以彈完呢一水拿拿聲走人

其實邊度有得玩台幣？
睇好佢 強烈睇好但無銀行有電匯買到

巴打呢個咩apps?

入紐幣交學費

始終細國
冇咩升值潛力

除非你超大手

屌gbp真係cls

新手想問，得匯豐一個acc，但啲價真係好閪，而家去其他銀行開戶口又蚊瞓，匯豐去唔去馬好？

利伸：想買澳元

加幣跟住油價跌

早幾日入咗 GBP 20K@9.104

現金跌極咪1 2% 驚撚

我覺得佢呢一兩年有機會破3.5

入啦

好似city 最抵玩

Thanks bro!!

點睇CHF同JPY?

貨幣好玩在：

1.投資緊國家風險
2.投資緊國家與國家之間相對嘅風險

嘩 叫佢用hsbc 玩 害死新手咩
食水深到

JPY 緊佢奧運咋

我都有諗過架之前美元彈上個時

相對易估

agger

唔識教下小弟

所以其實後市有排跌？

GBP肯跌未？
英女王都中埋

銀行依家唔係賣出4.7x咩

南洋富邦4.72
匯豐4.77
工商4.79

分別不大吧？
幾球幾球玩就冷靜d先

彈左10%

依家食緊 美金印銀紙筆水

巴打點解會知道曬啲價？
你有咁多個銀行account?

女皇中左咩？

覺得相比之下CHF特別強

任何一國家宣布玩影銀紙.gif / 減息 救市
佢既貨幣會⬇️

見隔離有post
原來fake news黎

但首相係中左

用屈得就屈既tone黎講，呢排個個都margin call，銀行都賺唔少錢，唔出奇既...

呢個我知
但公佈咗短線都係跌少少
之後暴升

我知，幾年前仲講緊7算
依家得反4.7左右，仲要創3x年新低
求穩其實唔錯嘅，至少唔死先

紐元有咩吸引啊

要等下啫，閒錢冇問題

買紐元不如買澳元

澳元會唔會再有機會跌返落4.6？想入多d

同路人

你有你道理
但今次肺炎真係百年一遇

係呀，係咁J個波幅
你知炒外幣冇咩波幅J
難得有肺炎波幅
而國家又唔會比自己國家貨幣變垃圾
（唔似stock變垃圾都冇所謂）
結果就有好多波幅玩
係咁玩彈出彈入

想討論下澳紐
其實兩者趨勢差唔多
但似乎澳元升又升得多 跌又跌得多過紐元？

唔敢玩
因為肺炎之前玩英鎊仆晒街
最近先返家鄉

兩者差唔多穩
但波動上 澳多過紐 咁囉

一定要啦，唔係你點賺價差，仲有唔好星期六日買呀，價差鎖到好高

agger
有時凌晨一兩點睇
澳元重郁緊
紐元keep住十幾分鐘無郁過

因為澳洲大國 多產業
紐西蘭地方細 產業單一 咁岩佢既主要出口產業牛奶無咩問題 所以比較定
澳洲既銅銅鐵鐵啲價成日變 影響澳元
但澳洲好近紐 兩個咁發達既地方經濟又互相影響
主要係澳洲影響紐西蘭 所以佢地又會一齊升又一齊跌

Ching你想短線操作啊

然後中國又會影響佢兩個

原來有價差
咁係要兩種幣既時間都要諗？即係港元換歐元
香港而家星期六 係咪要考慮？

前幾日澳元跌到落4.3冇買揼心口了

原來匯唔可以短線咁玩？

咁咪好炒lolll
反正大家都低息架啦，買咩貨幣都為左有得swing

夜晚買會好d
星期六食水極深

ching up乜
假設蘋果來貨價10蚊 售價12
咁人地舖頭咪賺你2蚊
你12蚊買返黎
咪要用更高價賣返出去先賺到
因為個市星期六日唔開
個流動性低
所以價差會比平日大

可以，有賺咩都得
世界和平冇匯率穩定 短線冇咩玩
但依家唔同了

全世界食炎
美國叫投降QE救市
歐盟仲死頂緊

弱弱一問
新手第一次玩幣
求各大師解答

諗住用永隆個apps入澳元
見e+電匯個價分別係4.773 , 4.755
想問下係咪e+用HKD4.773個rate換AUD
然後到時直接用電匯個銀行買入價將AUD換返HKD
就可以將HKD直接拎出黎用
唔洗再比手續費?

BTW , 想等跌到4.5先入

賺好少
槓桿短線先多

我硬係覺得紐元似雞肋姐

頂 岩岩買左AUD

買咗就算
等一排先放

諗住長線投資
如果4.5入
咩位sell比較好?

前排有諗過入GBP架 但見英國食炎食得好嚴重咁 驚又跌返點知宜家升到呢
Btw Ching借問聲宜家入會唔會太遲？

你想嗰個位sell
都要佢有料升到上去先得嫁

你lump sum好大咪得
其實銀行食水瓜分你唔少利潤
得閒就mon下d TT rate，市場仲有不穩定性存在
我覺得4.6唔係無，只係機會唔多大

諗住賺幾百蚊過下日晨飲餐茶咋

same
但英鎊個趨勢真係好妖

我保守，5.0 都收貨

睇你本金幾多

新手想問下槓桿要點玩
聽人講輸都輸得甘好多

可以等多少少嘅
你幾長先
筆錢急唔急用

錯 之後會再跌

睇下條50天線 好似有啲水位既

弱弱一問咩叫價差?

如果夜晚買係咪只平日夜晚?

安慰你一句
今日算星期5，唔算星期6，根據外國時間

歐美市場難搞，好多都係曇花一現
例如美國救市，尋晚美股吽吽聲
個個笑鳩肺炎，其實只係班投資者托返起
一日食緊炎一日都好快跌返落黎

新手就唔好槓啦
仆死啊

50K

即係假設你有2萬
如果普通外匯就都係2萬
如果槓桿就當銀行借錢畀你
假設你設定10倍
你就有20萬
利潤同蝕錢都係原本10倍
建議玩下普通先
要輸真係可以輸晒

所以唔敢買

一野斬倉ifc啊

宜家杜記仲紅緊

係啊，通常朝早到下午三點
其實好悶架，無咩波輻，買賣夜晚比較上活躍

咁都要等佢跌到4.5先可以入
筆錢唔急用啊
擺一年半載都冇問題

港紙來？

畀個參考你
前年12月0.6906換咗yen
1月0.72-73（實際匯率唔記得咗）換返港紙
賺咗4000左右

咁槓桿都幾大風險 一係win or輸到仆街

高峰嗰陣時上到0.76
買Yen超安心

我好彩返到家鄉
最多嗰陣帳面輸八皮
想死

因為歐美喺我地晏晝三點先開始開市

原來你未入

差唔多收市了

我見早幾日AUD九點幾港股一開市係跌到4.5X
跟住升到半夜都升緊4.7X
好似無論日頭同夜晚都升緊

Yes
想用HKD換AUD

因為澳洲朝早六點就開市
歐洲晏晝三點開市都會買賣AUD

幾多本？

btw你本金幾多

Yen都玩
本金幾多?

打漏咗
10萬

港紙宜家個定期息都ok
你可以計下數邊邊好啲
好似幫呢個po倒米 叫人做定期

不過如果換咗係會忍唔住成日睇個價
有時跌得多心理又唔平衡咁

唔係，去加拿大用咗佢

定期鎖死舊錢 不了

覺得抵咪有人撈底lol🤣
反正又不敗嘅
你唔通毀滅左嗰AUD咩
只係慣常歐洲/美國嗰邊夜晚出消息
先主要影響到Currency d rate

第一次玩
諗住HKD十萬試下

IM 2.5%
可能都係個唔錯選擇既

臨收市又升

12月係前年
咁1月係舊年定今年?

係 好似AUD咁 一跌就跌幾年
玩開股既真係好似習慣 無仇報咁

特登開戶口好煩

其實你唔係做槓桿
唔會蝕好多

改名啦
噢，媽媽咪麵呀

但佢咁7跌到落4
無仇報

舊年
佢閃崩嗰次
你可以google下

外幣其實風險已經算係投資風險最低嘅嘢
除非你攞黎槓杆

唔做槓桿
4.7買
5.0放
都賺6k

我就係槓桿

首先佢係會升

有做呀
永隆HKD定期三個月2.2
其實其他銀行更加高嘅
不過又要限新客戶又要新資金
仲要好似最多只可以擺五萬定十萬
之後再做已經冇咁嘅優惠
咁倒不如繼續擺喺永隆好過

銀行嘅買入價同賣出價，星期六日因為無交易市場無人開工，所以2個價會set到差好多，等銀行點都賺你錢

弱弱一問
What is IM ?

immotion

其實日元算係新手入門匯幣來
我都係見佢大跌就入

無賺咪去日本玩時用 耐唔耐股市震佢又彈又可以放出賺價
不過宜家美元零息未必會了 但都係入門玩匯好朋友來

勁喎
一個月都唔夠賺四千

撞啱佢個趨勢
其實唔好諗到咁理想
好多時條curve升少少跌少少
其實無肉食

agger
避險就買
冒險就沽

唔好玩外幣
晒撚氣

你係點買
真係走去唱

升升升

真正抄嗰班用metatrader

槓桿幾倍，炒幾百點子
你個標題呃尻人啦
無10萬都唔叫多

去加拿大銀行開個戶口，由香港匯過去

做乜尻

銀行電匯買賣，你有外幣戶口就得

呢個錯，你鐘意帶幾多錢都得，唔使俾稅。你帶多過10000蚊要入境時申報咁解

GBP升到巴巴聲，9.4果時唔買，走去買CAD。

依家諗起都揼春

澳幣太垃圾唔太想買

Btw加幣又上返去

但身上有咁多錢驚驚地麻，果二百蚊手續費當買個安心。依個方法係babycondom果度睇到

帶cheque ok嘅，無人叫你帶一大喼現金坐飛機當然電匯都可以。btw 200幾電匯費又幾平，以前做起碼都300

我有幾4千蚊利是，唔知換唔換返港紙好

依家買歐元好都冇肉食，我睇好加幣

我大手入貨，己入。

我相信沙特同老美唔會由得油價長期咁低價，老美都開始緊張要搵佢地傾計，依家係得俄佬吊高黎賣。唔仲口佢打緊咩如意算盤，有少少感覺佢想打擊美國先係到玩野

最好咪換港幣，依家美金跌到咁，我都唔敢揸港幣

恒生好似唔駛，anyway 去中環有加拿大啲銀行分行，去開個戶口應該好簡單姐，早啲準備好啲野，唔駛去到先煩依啲野

高你好多入
銀紙驚閪

真係純碎攞黎交學費

iPhone 原生個”stock”

我都係咁
英鎊執咗少少

我係土用你講既第二方法換

利申：我換黎自用咋

師兄幾錢買幾錢賣？

依家英鎊仲有冇水位？

想問各大大巴幣未來一星期會升定跌，因為我一星期後會有現金要買大量加幣，如果繼續升我有錢後立即買，如會跌我就睇多一陣。又話加幣同油價走勢一樣，尋日油跌加幣升，仲要係減息之後，都唔知點睇。

澳完點解係5.1 ?
近兩年

迎十年

都睇唔出係5.1，師兄有咩實質理據覺得係5.1? 虛心請教Thx

9.08買 9.46賣
有水位但我覺得有排等
所以放撚咗算

LM

師兄適玩股票，咁急放

咩意思
其實我就係攞啲錢黎買股票
無錢都係一個原因

如果銀行可以幫你安排個swap既話，hold英鎊swap做港幣買股票咪算

你適合玩股票，因為你追求大上大落又要快上快落

師兄講多啲，依招幾好喎，但可行性大唔大？

我正是swap做美元入左100蚊波音

師兄肥肥啦今次

咁你認為咩價位放先岩?

都好容易心臟病

我覺得9.8都唔過分

不過我諗住用永隆個apps買外幣
但無得set價
要成日留意住個rate

但當9.8放左之後好快升到10
就只能大嗌一聲 “ 噢，媽媽咪啊！”

有啲興趣玩下外幣 但無從入手

上年已經高追左一百萬yen 7.6時又無放 依家又再坐緊

Hsbc app 24小時轉外幣 出入有無手續費？

其實主要係本少同埋多野想買
Btw 外幣我用19匯豐 俾佢食咗唔少

手續費built in 咗係匯率度
我都係用匯豐
個rate 閪到

其實外幣都係鎖死舊錢

我而家揸住兩皮挪威幣咪仲撚慘

邊度有得做挪威幣?

都係架
長線投資

Btw , 有冇高手知係咪直接係永隆apps外幣買賣
然後就會係一點通扣數
唔駛再有外幣戶口?

三個月前因為需要自用喺支銀唱咗好多
以為會用哂點知剩咗咁多返嚟
挪威錢已經跌到我傻撚咗

外幣本多真係好玩

就咁玩定用槓桿

就咁買

8.9入咗少少 後悔無all in
9..1都心動想再入
以為會跌返落去等下先再入
點知無機會了

Rip

師兄果邊讀書所以先唱咁多？

我發現我同你同好多人都有個通病都係鐘意估個底

我5.3果時聽朋友講話仲有得跌，點知突然升到4.5
諗住佢回一回再入之後變到5.5

師兄居然唔換熱門貨幣？

師兄你玩外幣個本幾多？

申請Visa交財產證明要用挪威錢
同埋我一月尾開始見佢唔對路已經換咁D做歐羅
但係換完都仲係有好多

歐羅果時好似仲係高位玩返港幣麻

好難搵港紙機嚟㩒周街都係得歐羅
話說樓主你覺得瑞士法郎咩位放好前排高位唔喺香港放唔到

未必
肺炎搞到歐洲市場好反幅

捕撚住英鎊先，一跌就買。

買鎂

跌緊喎
你係咪水尻人

我知，但係forex swap通常係公司有幾千萬生意用外幣結算，唔想揹太多匯兌風險。或者forex trader想賭錢。普通人一般用唔着。

想問新手點上路
永隆同恒生開外幣戶口？

永隆應該係親身去銀行開戶
有個一點通戶口
就可以買外幣
雖然我未買
但我見佢個apps有得揀咩貨幣同價值

我見依排啲國家成日講依個協議

找換店換大量外幣係最笨方法
而且個rate仲差過銀行
點解師兄要同錢作對

我用渣打買外幣，我勸師兄你唔好用個TT rate好撚差，依家好後悔

不過我啲加幣自用算尻數啦，當豪比佢

IB買啦，傻豬

IB點開帳號？
個rate好過銀行？

唔知咩叫IB

我覺得跌返到8.9又好難
反覆極 最多都係9之內上落
低過9又真係可能得依一嘢

想問下大家如果換完之後，未升到岩位會唔會做住定期

IB 每個月要交70蚊

加幣睇油價 油價上番去有得救 澳歐就

個本過50萬先用會好啲喎，如果唔係賺埋都唔夠比佢

澳歐睇邊放面？

冇 等跌 呢排全世界升番啲都係因為美滙落番啲

如果講炒的，梗喺銀行tt 啦
我拎現金幫自己買保險啫

歐元上星期跌到落8.29
入咗少少

10都唔過份
只不過週期會長d

尤其係呢個時候，其實仲有比外匯更好嘅機遇
雖則風險可能大d，但回報高好多

我反問反你
其實外匯有息比到你架咩?

等英鎊跌少少之後all in，放定期扑暈自己一年後睇返應該有得賺

AUD 0.9% 半年

低回報低風險
贏餐飯錢都好
😂

Yes 至少一定好搵過做定期

帥兄用永隆定外幣網
新手上路未決定好

用永隆
聽聞e間銀行賣出買入價係咁多間銀行最好
不過我都未買
我等啲外幣再跌啲先

你諗住用幾多錢本先?

10k左右 幫補下零用錢

弱弱一問
本身喺永隆有個支票戶口，攞嚟做定期
如果想買外幣係咪要另外開個外幣戶口？

學生哥有10K已經好多㗎啦
你係中學生定大學生?

咁你係咪用Apps嘅一點通?
因為我係外幣買賣到整
佢係會話返俾我聽換算之後幾多$
雖然我未買
但我諗應該係個到整

係啊，我係用一點通apps
我見係可以㩒入去買賣外幣
但自己唔清楚唔敢亂㩒
等我再研究下
唔該晒

我都唔敢亂㩒
你研究完話我知

我相信係同一個戶口可以搞掂
當時開戶口係因為早一排定期有個5%利率優惠
所以好記得係同個職員講要開定期戶口
然後啱啱睇返apps個帳戶
都係有往來戶口，定期戶口
加上佢又俾埋支票簿我
可能佢個一卡通戶口意思就係
一個戶口可以有晒咁多功能
其他銀行買外幣好似係唔可以同一個戶口俾錢
然後入返落去
但永隆可以用同一個戶口
所以應該只要有戶口就可以隨時買賣

不過佢本身分行唔算多
近期唔少分行又關咗
想入錢都覺得有啲煩

定期5%咁高幾時嘅事?
係咪只可以一次?

嗰時心急開戶
用另一間銀行開本票入錢落永隆到
要成$50手續費好貴

大概半年前 好似係十月頭
我諗都係得嗰次有咋
嗰次最高只可以存50k一個月
不過都有200幾蚊息
當飲餐茶

真係好唔抵啊...
有咩吸引咁急開戶口？
嗰時親身過去開係上網約咗個時間
都好快就搞掂

Final year
比人cut左2個月part time
唔好意思問屋企人攞錢
請佢地飲餐茶都好
冇事的話

個時我都係上網約左個時間咁山長水遠親自去分行開戶
但個時手頭上又無支票簿
而另外用開既銀行既轉數快每日limit只係10k
咁半年前個時年利率有成2.55%半年算最高
咁咪即刻開本票將另外間銀行既$轉入去永隆到

原來係咁
不過講真永隆定期利率係比起其他銀行高的
你當啲利息幫補返手續費

加油丫
10k都可以賺到$
少有少賺

食少餐飯當係到

咁你e+仲有無係永隆做定期?

仲有兩筆未到期
最近嗰筆已經係二月中做
半年2.4%年利率
成個三月啲息低到呢...
所以先諗住買下外幣咋
啲錢我唔急用
可以擺耐啲等佢升多啲先賣出

之前做個筆二月尾到期
點知嗰時個時半年都係得1.3%-1.5%
總之等到e+ 三個月有2.2%

不過我除咗諗住玩外幣
都買左啲股票玩下

$40000 AUD @4.45 （一星期到）
現價4.76 好過炒股啦

我冇諗過依樣野喎，佢一低我就買，主要用黎自用

新手求教

我見上面有手足話用銀行玩外幣唔洗比任何手續費，所有費用銀行已經reflect左係匯率到。咁即係只要我開左個戶口，就可以隨時跟tt rate將hkd換其他貨幣(e.g. CAD)，然後再隨時跟tt rate將cad換翻hkd而唔洗比任何額外費用？

但係我係永隆收費表上面見到經RTGS (CHATS) 匯出港元 / 美元 /
人民幣 / 歐元要收50蚊，然後匯入電匯又要收翻15蚊咁即係我來回做一次CAD.HKD就要比65蚊額外費用？定係我有咩誤會左

thanks

歐元同英鎊大起大落😂
即日都可以執少少

仆街，加幣又跌左

跌到5.50，諗緊入唔入手好，book左下個星期先開到永隆户口

我都諗緊5.5買入計返應該5.6左右

真係唔使俾額外手續費架
Chats 係匯錢去其他國家
所以先要俾附加費
你單純買賣外匯投資,俾買入賣出價就ok☺️☺️

一日即使你見到嗰d apps有好多波幅
其實銀行食左你差唔多2%-3%匯價差距
你實際唔係好搵得多😀😀

如果無理解錯的話
如果用戶口換外幣應該係現鈔兌換價
嗰個應該唔使手續費
因為個rate比電匯高
電匯兌換可能真係要俾手續費
但我唔肯定係咪咁
因為之前喺另一間銀行買
好似無咁樣分

用電匯價
因為你只係放係銀行而唔取出黎
如果你要從戶口攞出黎就要俾手續費
唔同銀行收費唔同

原來係咁
唔該晒

唔驚啦，一個油價反彈你就發達

唔該巴打

其實外匯投資既原理係咪即係將自己港元戶口既錢兌換成其他國家既貨幣，再存入自己既外幣戶口，所以唔需要比任何附加費？

另外我仲比對左ib同永隆既外匯點差其實係差好多倍。咁就算ib收每個月10美金既月費，但點差方面其實散戶投資者（十零萬港紙本金）兌錢果陣都可以慳翻一筆，而呢筆錢應該係遠高於10美金既月費？

原理係無錯
IB 每個月收USD10, 確實點差會俾傳統銀行低
但假若你交易次數少,而將外匯中長線投資
嗰USD10 PER MONTH有可能成為一個負累...

咁即係短炒/槓桿就ib，長揸就大行？

燈開 入左D澳洲紙...

鬼唔知丫媽係女人
但而家keep住都4.7x
無從入手

換好錢，再從櫃員機禁外幣出黎要收手續費架咩？

用HKD換AUD同用AUD換返HKD唔駛手續費我明
咁如果我想拎HKD出黎用
Such as過數比人or開支票等
咁駛唔駛再extra比手續費?

咩價位入？

尋日入完就係咁跌

假反彈

加紙跟股市走嗎?

4.8X.... 有排坐...
利申: ON9仔用HSBC

你等下la,依家都只係打和
唔需要太心急嘅

我係其中一個。4.4入左澳紙

現價tt rate買aud 要4.81

你4.4入
就算而家放
都執唔小

成手蟹AUD 4.79

心郁郁想入英鎊同Yen

搞乜撚啲外幣又跌到咁啊

諗住幾錢入？

Yen 依家咁高位，不了

英鎊再路真係心郁想屙煙啊

你買左咩外幣？

加紙 澳紙

Yen 好早期 都高高地入

燈力媲美媽咪麵

尋日5.50果陣入左少少加幣，啱啱睇就跌到5.43

成件事好良好

點算

睇人仆街最開心

自己set返個 止賺價 唔洗坐咁耐

利申：燈神

我同你一樣入左加紙蟹左

他朝君體也相同

買左幾多加幣，不過長遠會升返既

你放撚心啦，肯撚定唔會又跌返落8.9啦
佢地點會比自己個貨幣跌到爛

澳元再跌再入

咩位可入？

Yen起碼跌破7
英鎊起碼跌破9
保守撚

有冇人知?

跌撚完未啊 AUD

似係港幣強勢

慘得過我d澳元

坐到上5？

你指攞港紙出黎?
唔需要啊,你有支票戶口咪可以開chat

加紙宜家5.432
有無人入

你澳紙點慘法?

5萬

AUD已死,GBP當立

4.3入爽呀

你肯定AUD死

比啲信諗

睇咩位入架啫

未入貨,想入啊

5.9個陣買左5萬蚊
我諗黎緊十年都唔會返到去

Cls，11年試過8蚊

澳元跌穿4.6 allin

唔等錢洗咪坐下...
等就SET定個目標價 止蝕...

全球qe
睇都係跌多

等幾時去澳洲玩用左佢算

澳仔轉倉英磅有無得諗

lm

即係無論我用咩途徑拎cash出嚟都唔駛比手續費?

13年7.X

可遇不可求

加元ready

ready買定點先

Buy of course

諗住買入價跌過5.4就入手 唔知會唔會太大想頭

難講，Trump同完普京傾電話講石油戰，唔知會唔會影響之後油價

我估...
你本身HOLD曬一種外幣 又0係個綜合戶口提港紙 你要蝕(當然有機會賺)既就係當刻TT RATE...

有無機會上5.9-6?

星期六美股收市-星期一港股開市

沖完涼睇美金跌咗咁多

加元一枝箭

加幣番到家鄉啦
仲有冇得再上啊

美金值唔值得 入到佢上返7.8?
不過無限QE....係咪有排都唔識升

就算美金升返7.8
都冇乜肉食
E期都係7.76

未到家鄉

美金可唔可以繼續跌
睇到我好興奮

所以其實玩外幣
應該冇人玩美金

我望唔清.... 我睇唔透..

睇個勢好似有排妹

唔會啊，凡事都有佢嘅可能性

佢有維繫利率
對港元還會peg住7.75-7.85區間
唔會跌多過佢

英磅跌穿9想入
有冇歐元fans

等...一等再等

等緊加幣、英鎊

等緊AUD,係4.7x妹左好耐快啲跌啦

加幣、英鎊、AUD、EUR都有諗
但無咁多錢，宜家先4月，有排跌

加幣呢2日都係5.4-5.55之間跳黎跳去

新手一問
大家macbook用開咩app睇實時圖表？

澳元跌緊

Aud仆街了

無錢入了

頂住啊

無啦 都係坐下啦

上唔上得番5

AUD一直都係4.7x
點撚入手?

大家覺得AUD幾錢值得入?好似妹咗4.7好耐

入加幣，一跌就買一跌就買

AUD頂住啊

但加幣keep住4.4-4.5

英鎊9.6已放 見到呢排升唔到 好撚驚

我等緊佢跌破9大量入貨

妹下妹下

加元火箭發射

大家加元咩價位入?

哪兒來的?

有冇人有中信同citi 發現中信d rate好過citi好多 但citi個滙率即時變化 玩得爽d
仲有冇邊間滙率好過中信？

有都開唔切 依家好多銀行都暫停左開戶服務 話要等疫症情況舒緩少少先再啟服務

Trump放風話石油戰可能會停，油價升緊，加幣睇路

可唔可以講多D

想空英鎊

有美國公司頁岩油申請破產。

油價升係咪代表加幣升？

求介紹關係 學野

大家用咩買外幣?
用匯豐個rate好撚蝕

上網睇永隆好似最好

夠你仔女讀書
入定無壞🤣

8：30

歐元係咁跌

歐元值唔值得入?

我本身1.0990 sold咗

美金真係

蟹了...
無本...

你幾錢入左幾多
奶左野

4.8X
入左一萬AUD
如果4.5 唔知追唔追...
但怕自己燈力十足

1.0090係咩玩玩法?

屌我都係 第一次買 唔知甩手定長揸好

入唔入澳元好

我垃圾到用HSBC入...
贏就贏粒糖 輸就輸筒糖

我都係咁上下rate 坐到幾時

唔等錢洗 坐下...
我坐緊 日元 加元 同澳元

坐下先 跌番4.2就屌
日元咩價入 而加都升左d

準備忍痛斬左佢

唔緊要4.2果陣再入10k 平均成本法

係4.8
但睇落仲會再跌 坐唔過

已放？

係1.0990
EUR/USD

未 又彈返啲

好妖
升完又跌 跌完又升

想問下咩野事 點解會可用係零

你幾時換？
講多啲details聽下

3月28 好似係

定係你攞咗去定期？

有無定期？
港幣正常？

無定期
港幣正常 我日元 美元都正常

咁奇怪？
上網睇話一係支票未過數 一係被凍結
或者你聽日再睇

我都諗係咪凍結左 痴線 用港紙換澳幣都唔得

但係你日圓美金嗰啲又無事

咪係 最慘我急住沽澳元止蝕

真係想媽差恆生 我係恆生內部換外匯都懷疑我
得閒無事做咩死人恆生

用恆生 憾終生

你分別咩價位入?

日 約7.3 (7.6時無走 睇8 但依家唯有....坐下囉)
澳 4.8 (睇5 銀行有5就走 如果英/日跌得多 會蝕住去)
加 5.5 (仆街了...如果英/日跌得多 會蝕住去)

玩股好似易啲
匯我放棄了

全部變晒蟹貨

坐

但玩股仲多蟹貨
你睇吓700就知

咁要心理質素好好先得
我帳面上輸幾百已經神不守舍

歐元8.4X
似乎值得入

無反應了
不過其實輸既都仲夠頂 同埋未至於 7蚊加紙 6蚊澳紙 咁樣跌落去...
守到打個和囉...(安慰下自己先)
同埋好彩D錢暫時唔急用

但無啦啦輸$都會唔開心既
輸幾多都會唔開心嘅

歐元8.39入唔入好
定8先

8.54 入左
想死

E+ 8.38
係e個禮拜嘅最低位
好想入
不過其實外國嘅市我聽日仲開
所以聽日都仲有半日會浮動

歐元好悶好悶

真心唔建議你玩歐元💶
你會俾佢折磨死

今日已經將澳元轉加元
希望可以打返個和 澳元根本玩唔過

咁加元咩位入 等緊咩位走？

點解呢?
我見佢一個禮拜前係8.6X

弱智仔 用HSBC玩(食水勁深)
請問轉去恆生(有個幾乎停左唔用既戶口) 有無手續費要比?

但加元仲悶
4.3X-4.5X

現價入 破返50天線就走

弱弱一問
現價5.481
50天線即係幾多?

5.48入左加元
4.72入左澳元

坐到下世紀

頭先歐元8.38無入
而家8.39

差一仙 你信可以照殺入去

信咩?

信有肉食

唔小心重複咗

但佢一個禮拜前真係有8.6X

所以就話 有肉食 就衝啦 買入差1仙...

諗住再跌多少少先入，見佢係咁跌

5.69 左右

8.4啦

8.379

都ok丫執到少少

填返澳元筆數 無賺

加元咩事

歐元根本低過8.6就入得過

鐵定律
英鎊💷10.0 以下
歐元8.6以下
澳元5.0以下

但首先要加元升返5.69

8.405

大把人入貨
同隔離HSBC咁
血肉牆城

屌 HSBC 轉左D 錢去恆生 舊錢唔係即時到 依家都唔知去左邊
諗住蝕住D澳紙衝歐羅 屌佢老味

8.35

個勢落緊去 應該越落越低 好難升得返

聽銀行經理講入左200k AUD @5.09
4.7x果陣諗過好唔好止蝕左先

鎖住左100萬咩都唔敢玩

冷靜巴打
打去兩間銀行問下

邊間銀行8.35?
E+睇8.373

但無可能跌過8

跌過8 = 英鎊💷跌到8.9
咁都唔大手 = 抵你唔發達

咁你嘅意思即係歐元跌過8先入手
定e+已經好入手?

個位巴打 上面主張 低過8.6可入
(但跟唔跟就你話事啦當然)

你又知?

但我一直諗緊其實e+全世界個經濟都咁差
外幣一定一直會跌落去
定係我遲多一頭半個月先入手呢?

睇定啲先啦

我諗個機率大過澳先 起碼

行山銀行

大家仲唔放澳紙？會同佢攬炒既wo

用咩app睇匯價圖表好？
有冇推薦

AaStock

真係會繼續插？
200k AUD想轉啲做英磅

求教

咁大筆

睇個勢有機會穿AUD/USA 穿0.6
岩岩睇 穿左0.6了 英磅直博率高啲 一定比澳紙好
但英磅都唔係企好穩 我既話會建議先買入美金防守 見到英磅有反彈信號先入
但一來一回就會收多手續費

你意思英磅依家同澳紙差唔多好受經濟因素齊上齊落？
與其轉美金會唔會轉返港紙更好？
個hkd saving仲收緊最後一個月2.5厘息

其實未到話好急用筆錢
不過果日銀行經理係咁叫我@5.08入實無死
果晚仲升左下想放 但又做緊14日定期
出返黎果陣其實已經蝕緊十幾萬

諗住直接轉啲做英磅只為balance返少少風險

港女仲強勢過牛仔（美金）
如果你換做港紙個差價仲大 除非你個筆錢唔會再流去外幣
如果唔係 你用澳元換入強方對換緊既港紙風險會高啲
港元我就唔睇好啦 美帝完左呢單生化攻擊後一定會開拖 港紙勢必波及。

英磅都會跌 因為美元強勢緊
我反而入左加紙 博油價反彈 英磅講真我又睇唔到有咩利好消息 歐元就千祈唔好入

你計一計條數囉 睇下變左港女定期可以recover 返幾多？

澳紙我真係唔建議揸既啦 你宜家起碼減一半入返做美元/港紙先 到下個美元跌浪前先換返其他啦

澳元關鍵位係兌0.6美元 如果你有信心佢會彈返上小小 你可以博下既 宜家係0.5996

睇到幾時
我驚佢遲啲會升返上去但同時又驚佢遲啲會跌破8

E個係銀行賣出價?
咁好抵喎

有冇人可以講下瑞士法郎

個銀行經理仲叫我揸返幾個月實上返
已經唔想信果啲所謂既rm

一個月利息幫唔到幾多架啦 千零二千補唔到咁大既loss
就算入返澳元都等插完再入返好過

點解歐元千祈唔好入呢?
咁你建議而家應該入咩外幣?

瑞士係中立國
好似與世無爭咁喎

有預感歐元區會有銀行爆煲

暫時仲試緊0.6呢個位
不過連插幾日唔知會唔會彈返轉

毆羅入手

唔通等佢升到歷史高位買咩on9

瑞郎原本好野來 但佢2016？年突然脫歐
所以大家信心動搖左

我睇都幾難 插插下應該會破埋

Euro

揸住咗筆7.8 邊個價位可以做指標嚟賣出

Aud唔係穿過0.6？
之前見到港紙對4.4

頭先穿左啦

再穿4.4先算

岩岩睇左渣打aud/usd同aud/hkd個買賣差價一樣
如果係咁我應該轉港幣先 再睇時機找回失地啦

做定期？

唔明可唔可以講多少少嚟聽吓
咁你建議e+應該入咩外幣?

歐元/美元技術分析: 王者美元施壓歐元、已跌破上行支撐，看跌信號關注1.07
Eunice Li2020年4月3日 21:47Eunice Li, 分析師

摘要：歐元對美元跌破上行支撐，為看跌的恢復奠定了基礎；歐元/美元在觸及周低點後，有望跌向支撐1.07附近；散戶交易員情緒報告為看跌的假設提供支撐

技術分析:看跌

歐元兌美元如筆者預期在遇阻後在跌至1.12下方。目前歐元/美元已經跌破了從3月下旬低點開始形成的上升趨勢，這樣的升勢現在看來是具有修正性質的，並表明一個月前開始形成的更廣泛的下降趨勢已經恢復。

目前歐元兌美元價格在38.2%斐波延展1.0818附近進行下探。如果後市歐元/美元跌破這一關口，並在收盤價基礎上獲得了確認，那麼下一個目標關注1.0716。不過，對空頭勇氣的真正考驗可能是在上個月的震盪底部1.0633-1.0652區域。該區域還受到了在61.8% 斐波水平所在的1.0614所鞏固。

歐元/美元要抵消近期的賣壓，可能需要上破從3月30日的震盪頂部所形成的下行趨勢阻力。匯價清除這個障礙之後，緊跟着的是一個接一個的上行阻力並看向 1.12。這將對任何有意義的牛市逆轉的嘗試都構成了挑戰。

師兄啱啱入咗?

但永遠唔知佢幾時跌到最低

唔係呀 活期2.5厘 不過最後一個月
好想d7個rm 息又蝕價又蝕

而我就衰無做足功課
諗住澳元5蚊歷史企位就衝埋一份

我只怕e+ AUD 4.X入咗手
可能過多一頭半個月跌破4

見到有幾個po話德意志好唔掂
咁我又上網搵左下 真係唔多掂
加上歐央行唔俾銀行派息 好多陰謀論話係幫德意志頂住

同埋歐洲08海嘯後可用彈藥都用曬 個央行啲人又on9

出起事上來應該好大鍋 所以我選擇避開算 廢事一晚變廢紙

宜家來講防守一定係美金/美元係（例如港女）

加元可以一博

澳元要就要睇支那幾時經濟反彈

日元如果再去到月頭底位可以試下買入
唔怕既可以睇歐元會唔會守到1:1美元 守到又唔信會爆煲咪買歐元囉

細注細注入啦
我放返一半後都會慢慢入返

奇蹟性大升我仲有一半係度

Btw我係@5.08

最怕支那再大爆發

澳元跌左成10年
佢個勢一定係跌。只係估唔到月頭反彈個下 美元強勢得咁緊要 壓住澳元反彈浪 壓到個彈力都無埋
我都走唔到 虧蝕左

而家咪入住啦 仲跌勢緊 睇佢幾時平左先入啦

歐元一晚變廢紙即係佢會跌破8甚至咁低?
但美金唔會買來炒個喎因為佢同港元掛鉤
咁點睇英鎊?

係wo 唔記得可能會咁

5.08真係有排坐

無做好功課諗住跌咁耐仲唔升返上去
其實5蚊我覺得點都會上返既
但睇返數據我怕好似2000年咁要等幾年就

所以我唔敢再做定期了
入完睇住佢閃蹦都無得走

支那唔爆武肺
都不斷爆其他嘢㗎喇
佢有邊日唔爆野丫?

但點睇佢幾時平左

其實真係唔應該做外幣定期
因為得好少錢
而且有啲咩事走唔到

如果touch wood 德意志爆左
歐元應該元氣大傷 到時歐元區可能玩完

英磅近歐洲大陸 歐爆佢唔會食中曬（脫左歐）
但都有機會炸到

英鎊 反彈機會都大既 睇下今晚佢跌幾多先 今日跌左成160點子
睇佢幾時跌定 可以一博

與其鎖住舊錢睇住個市無得玩
又唔敢再加大個pool
唯有止蝕再慢慢收回失地

全部血汗錢黎
一入市就蝕錢

或者都好過股市蝕幾成既
自我安慰中

係 我都無做功課

如果佢要大升浪上我諗要以十升計
上一個大跌浪好似去到0.4幾

貪果幾厘息 賺幾千蝕幾萬

依家走哂都蝕差唔多10萬

藍色平頭 紅色轉勢

依家都怕架 始終疫情仲係沒完沒了
難保今次小反彈完再大插

跌破4真係要幾年先有望上返5蚊

我覺得玩股易過玩匯

今次跌市執到啲

始終唔明歐元區玩完嘅意思
即係你嘅意思佢除咗跌破8
有機會跌到7甚至更低？

匯係中長線
股係短中線

股大上大落啲
或者我都要放啲入股市
有咩介紹

100萬港幣呀

外幣定期好似幾厘息咁多
得0.X

我記得你5.X入
你入咗好多?

7日/14日果啲
不過係我唔好彩
一入市就遇正閃蹦

我諗我冇得救
睇完都唔明

100萬港幣入aud@5.09
扣埋賺左既利息當@5.08

佢幾時有跌過市
有幾隻心水股股價都冇跌到

我諗會好似英國脫歐咁 崩盤式下跌
重點係 歐元未必捱到呢關 永遠返唔到個個價

隨着個股市大上大落
我個心都大上大落

哇...你all in係5.X入晒AUD?

唔好笑我 5號仔
等佢2字尾可以入 黑馬來

其他既可以試吓1299 68蚊邊可入 65加注
823 5厘息可入

未all in既 不過血汗錢 成日通頂為左搵多少少錢
平時仲拎緊alipay/wechat pay果啲promo

蝕10萬唔死得 不過都幾肉赤

可能係我講得唔好
藍色線個段你見佢大約都係水平咁 代表無力上
紅色線代表最近呢幾日 最始跌

邊幾隻

我都有睇呢幾隻
5號仔63蚊入左少少
然後無理 又蝕幾萬

我都係65 60各一手
今日沽左一手 等佢30邊就入返

入多兩手

好忍心蝕住放

蝕到驚
放左先 唯有 見佢有反彈信號先入返
佢真係跌到20 我40蚊放可以變double 股量買入了

我放鄰走啲澳元再搞搞個portfolio
鎖住用呢個pool既錢黎玩算
希望可以翻到下身

沽一半買yen啦

我開左個tg group 放便大家討論
有興趣可以入黎吹

放一半？諗緊坐下定蝕放好

Hsbc不了不了
1299..之前見佢跌到落66..好後悔無入
E+唯有等佢再跌返落66再入
但823 e+只得4厘幾息

升返

好想放咗D歐羅

有無賺

本身喺挪威紙0.64嗰陣用挪威紙12.08換歐羅
所以都算賺嘅但係歐紙好危險唔想留

要升一毫子唔知要等幾耐

歐羅癡撚線架喎, 成個歐盟土崩瓦解之勢咁
仲敢入快手走人啦

純粹因為當時挪威紙仲衰 我要止蝕所以喺嗰度就手唱咗咋

一日就汁左兩三千

再跌咪再入囉
4.6-4.7 入
輸得幾多